點解裝過屎的碗就算洗乾淨都無人用，裝屎的大腸就有人食？

裝過屎的碗就算洗乾淨都無人用
prove it first

呢個係一個好問題

你會食隻碗？

直接d
貓屎咖啡都有人飲啦

因為裝屎既大腸真係好好食

用個碗裝炸大腸黎食

死番大陸玩抖音啦

就係想食屎 你洗咁乾淨托呀？

就算唔裝屎，你會唔會食個碗呀？

咁你點睇牛舌，牛肚，牛柏葉，鴨舌，鴨腎。

你又知你食飯隻碗無裝過屎？

靚女個屎眼你咪又係狗衝去瀨

炸大腸就係有屎先好食